
Nenuma biblioteca não padrão foi utilizada, tudo que será necessário para a execução do programa já está intido no código e será necessário a utilização de um compilador de C++.

Para compilar e executar o jogo basta ir no terminal do computador e Digitar "make" e logo em seguida "make run".

Recomendado o uso de tela cheia do terminal para melhores experiências.

Para jogar o Game Of Life do Conway é ŕeciso entrar com a quantidade de células vidas e suas coordenadas, após esse processo basta digitar "y".

Algumas sugestões para rodar o cògigo:
-criando um glider simples utilize a seguinte entrada:
5 
1 15 2 14 3 14 3 15 3 16

-máquina de glinder:
36
6 1 6 2 7 1 7 2 6 11 7 11 8 11 5 12 9 12 4 13 10 13 4 14 10 14 7 15 5 16 6 17 7 17 8 17 9 16 7 18 4 21 5 21 6 21 4 22 5 22 6 22 3 23 7 23 2 25 3 25 7 25 8 25 4 35 5 35 4 36 5 36



